仆你個街南亞mk仔

仆街頭先撘巴士，有兩個南亞仔係到用喇叭播歌

利申：本人冇種族歧視嘅意思
純粹覺得佢兩個on9

鍵盤戰士 夠薑就衝過去打柒佢啦 係度開post托呀？

當時唔出聲你依家post上黎把撚?

Push

其實仲撘緊

唔夠膽出聲？

你嚟打柒我先

依家出聲啦

其實你唔滿意咪即刻兜口兜面屌鳩佢囉 你放上黎有咩意思呢

比我就係佢隔離播大悲咒

淆底
佢地其中一個好撚大隻

老老實實 南亞仔/佬真係小驚
惡起上嚟真係無性

你唔敢出聲 其實可以用手機大聲播歌
得周邊人忍唔住出聲

的佢落車打啦仲諗

樓上班人都戇鳩

點撚知啲南亞狗身上有無炸彈背心 ?

樓豬打拳頭交事少 成架巴士人命架大佬

有冇咁誇張

+1

d 南亞狗無性既，樓主唯有上連登訴苦都無可口非
不過樓主on 99咁member only 就做多左

利伸 種族歧視

樓豬垃圾

其實我係費事啲小學雞認到我
因為我po個陣仲係嗰位